{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 베이원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される際は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りしており、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。 予約したペンションでは個別バーベキューが楽しめ、炭とグリルを提供しています。 またIPTVとWiFiを利用することもできます。 海の展望バーベキュー場があり、バーベキューを楽しめます。 売店とコンビニがあり、便利に利用でき、駐車も可能です。 ペンションはハンマーモンドル海水浴場の近くに位置しており、海水浴場を楽しむことができます。 ペンションでは個別テラスが利用でき、駐車場やボードゲーム、アメニティなどを提供しています。 各種遊覧船の割引券も提供しており、周辺にはハンマーモンドル海水浴場、ハクドンモンドル海水浴場など多くの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される際は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りしており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "予約したペンションでは個別バーベキューが楽しめ、炭とグリルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスがありますか？",
            "answer": "ペンションでは個別テラスが利用でき、駐車場やボードゲーム、アメニティなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはハンマーモンドル海水浴場、ハクドンモンドル海水浴場など多くの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 506
    }
}